［文字直播］七一立會暴動案1430開庭

#東區裁判法院第一庭

逾三十公眾排隊下午庭中

推

#東區裁判法院第一庭

五十名持籌公衆等候入庭

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#0701立法會

預告：
七案將合併，‼️加控暴動罪
五十名持籌公眾庭外等旁庭

👥黃(城大學生會編委攝影記),羅,周,何,畢女村長,孫(港大學生會前會長),潘畫家(19-31)

🛑其中周,女村長,畫家已還押逾9個月因另案服刑中 #提堂
（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍、刑事損壞）

有消息指周將於今日被撤銷所有控罪

👥馬(熱血時報記者及主持人),王宗堯 #提堂（#0701立法會 非法進入逗留立會:被傳媒片段拍攝到曾於會議廳內逗留，當時沒有戴口罩）

👤沈(23) #提堂（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍）

👥劉頴匡,文 #提堂（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍）

👤梁繼平 #答辯（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍）
梁繼平目前仍身在美國，將不會出席今日法庭聆訊

👤吳 #答辯（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍）
👤范 #答辯（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍）

無人理😥

tg 咪有

#七一立法會暴動案

劉頴匡會繼續用原本保釋條件繼續保釋

留名關注

入面有熱狗

以下開放連登仔留言：

開庭未？

開咗

今日應該全部可以保釋